點睇身邊做保險既朋友/舊同學？

每日係FB宣傳公司有錢派、份工充滿理想、幫到好多有需要既人、年薪過百萬，然後叫人加入佢地團隊
自己唔係從事保險業，只係好奇大家有咩睇法同保險一個月平均搵幾錢

唔好搞到我就得

搵好多

唔講咁多，即問佢有冇靚女開床單

比到首期

做保險過到壓測

佢賺到嘅錢可以比到首期 佢咁樣同我講

一語中的

成日講到好有理想咁

保險底薪有幾多

煩到嘔
成日facebook post埋啲咩獎
啲垃圾獎保險公司量產。呃鳩人嘅
條team幾勁
幾有理想
反胃